諗住聽日道歉嘅巴絲，一齊入嚟諗諗方向

我覺得無需要道歉，你哋冇做錯到！在機場示威係由港共漠視民意做成，繼而中共又派公安， 特務到示威現場滲透，先引致今晚嘅混亂。

係咁嘅情況之下，示威者憑咩身份去道歉？要道歉嘅係港共政權，同埋中共。

聽日大家應該努力向呢個方向做文宣，向旅客宣傳以上訊息，咁樣會更有效帶領風向。

請記住，我哋今次係要贏，只需要贏得醒目，無需贏得漂亮。

Push

標題撚
阻旅客登機既唔漂亮 又唔醒目